[集思廣益］擺低你對耶撚既不滿

屌你成日話人地排斥你地，話你地耶撚乜乜乜，但係最排擠人地疏離人地果個係你，虛偽撚
思古井果單野都未同你計